返晒嚟啦，我感覺到冬天返嚟啦

凍條毛 以前閒閒地都幾度 依幾年聖誕節著短袖

今年最凍嗰幾日過咗了